中學時期應該要把握機會型返一次

中學時期型返次嘅機會遠比畢業後多，
求其參加啲比賽，跑步、問答、才藝，
無論高矮肥瘦型柒毒，贏輸都實有歡呼聲，
只要出盡奶力做返樣嘢，
輕則有青春打氣聲，重則女都溝到，
當年啲肥仔跑千六米跑到死死下，
一衝線百鳩幾人同佢歡呼，
現時大了，那種心跳難重演

咁教練有冇形過

柒就有，F.4扮純真無睇過AV
柒撚到仆街

利申：

係
間唔中都會諗返起
年紀大左就要懷緬舊事打下飛機
先有動力繼續返工做奴隸

有回憶真係好重要

記得中學最後一年，諗著見位鍾意嘅女仔最後一面，膽粗粗報名上去歌唱比賽，點知年年會參加嘅佢今年就係無參加，勁失落。

最後自己靠一人扮三把聲攞咗獨唱組亞軍。

真

跑400米
返到嚟最後100米嗰陣
望到看台上嘅人
即刻原地滿血復活

簡稱：「童年治癒一生」

想聽
幾時去音樂台出po 翻唱？

個時中學玩田徑校運會同校際足球比賽

前邊個樣溝死女
後邊個樣溝死仔

係幾撚青春

上到u 玩Soc比賽
入到波 成支莊+bench啲fm 囡囡立即鳩叫
又係開心野

扮女聲定扮唔同歌手

三個唔同年紀

三人行？

勁，一估就中

好少歌有3把聲 opera 咩
你仲要話唔同年紀

啊雞

其實啱，起碼有返一段好既回憶

最容易得到美好回憶嘅時間